上網買左個豬咀

屌 買左成星期賣方先寄出 仲預計4月中先到，但最得人驚係追蹤件貨 件貨係delivery form china，會唔會最後落唔到黎，有冇手足試過咁

From China
Bye~

依家先買 垃圾

怨

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

From China有3個可能性
a) 個豬咀帶有武肺病毒
b) 個豬咀係假貨
c) 個豬咀係假貨並且帶有武肺病毒

屌 真係估佢唔撚到

下...去有現貨地邊買唔好？我岩岩先係光復百貨買完收到埋

Fuck 買多隻傍身都唔得呀?

仆街喇呢次

amazon買?

我都係上美國嘅網購買 ，但估佢唔到件貨由支那寄出

eBay

去amazon喇
ebay咪即係yahoo

china小心假貨

[人血] 同一個巴打買咗個假豬咀

唔撚係掛